［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

Remember remember the 5th of November，各位手足，好快就到11月5號！我地最後整理左當日行動細節，希望大家有咩意見提岀黎一齊討論。

（1）行動內容:
今次行動算係為新行動模式試水溫，有意參加嘅手足當日全日可以先帶定口罩、面具出街，我哋會於11月5號當日早上公佈活動區域，於當日18:00公佈活動範圍，並於當日19:30公佈最終目的地，希望大家可以於18:30-19:30喺活動範圍內行街食飯先，19:30再戴上面具步行至目的地。

（2）原因:
因為近幾次活動開始之前，都有明確嘅時間地點俾班狗做部署，令好多活動未開始就俾狗咬，集唔到人。

（3）行動方式
呢個活動就同一般模式相反，先快速行動，再集合，然後快速散去。除左無咁多時間地點俾到班狗佈重防，就係可以令參加嘅手足完全融入係一般市民入面！令手足係開始之前完全隱形，仲可以入下附近餐廳，商場揾掩護，到行動嗰陣可以有一個突然岀現一班人嘅畫面。所以為左令另個優質發揮到極致，今次活動嘅dress code就係！彩虹戰隊！每人都著唔同顏色就令大家可以完全融入平民，到時就戴上面具，一齊行去目的地集合。
"He was you and me. He was all of us."

今次算係拋磚引玉，希望打破狗重防同濫捕令大家入唔到場嘅僵局，令抗爭活動更多變化！窮則變 變則通！

另外始終唔係主線，最主要係想集結各位手足一齊，話俾港共政府知我地係唔會妥協禁蒙面法，香港人會一齊反抗，以製造所有人一齊戴住V煞面具嘅壯觀效果，俾機會傳媒影相，反對蒙面法，有機會的話可能可以岀現係外國媒體上面。所以安全係重要考量，如果到時有咩唔對路，大家都可以即刻除低面具，二人一組混入人群以流水式散去。

之前有留意到有手足提議好似中環快閃咁，大家一齊讀一段宣言。我地打算係20:00同大家一齊讀岀今次活動宣言，宣言嘅內容之後會再update。到時，我地用血仇為記，帶領大家一齊讀岀宣言，反抗蒙面惡法！

推

推1/10

推2/10

推爆

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

如果冇左blackbloc就好易俾人跟到 點應對

推呀！

11.5 全民V煞

連續推好似冇乜效果你都係等多啲人回應先自推啦

信念不死 刀槍不入！

可唔可以講下v煞面具邊度有得大量購入

你覺得時候會有人睇返錄影嚟祝你咩
最緊要當時會唔會俾人捉

好似玩具街有
其他區 可以睇多D玩具店

同問

幾鐘意個 新模式 希望可以做到有新效果!!!
打破困局

甴近平！

可以一試。但安全至上 !

甴

Push行動po

用力推下

行動: 11.5 全民V煞

可以印完貼落卡紙
貼個口罩係後面

好似copaze搞車聚咁
聚前2個鐘先通知地點係邊
我覺得連邊區都唔應該講

V for five demands

希望大家養成一個習慣
每一次活動都有一個Hashtag
除左方便大家上Twitter追蹤
亦都方便國際戰線
製造更多Noise
一個唔覺意
隨時好似上次獅子山民主女神像咁上新聞
總之以後搞手請加一個Hashtag

#Remember5thofNovember

支持

咁朝早唔講又真係預唔切時間喎

Push

#rememberthe5thnovember

新野支持

推爆佢

推行動post啊

我覺得2至3個鐘已經足夠
你朝早講左邊區
對家都已經可以有部署行動
果一區邊到可以聚到多人既大家都心中有數
不過呢個模式的確可行
可以再慢慢去改善
我覺得可以試左先

係掩護要做野既手足

行動: 11.5 全民V煞

推上熱門

出去之前重溫下套戲先，有Feel好多

V

而家捉唔到更加重要，跟本無人有心機睇咁大量的CCTV
而家我帶兩件彩虹戰衣又如何，重點係個面具到
登出入做反跟蹤換衫都係常識吧

我知但係到時有咩要掩護

真係要推

推
remember

行動: 11.5 全民V煞

推上熱門

同一樣嘢玩左四個幾月 係時候試吓新野

啱

甴近平
曱甴王

can try

是 推

呢啲行動post先有討論價值

V煞表示：what?流水式散去？

換衫

一定要帶衫換

Idea is bulletproof

幫手推啦 P牌推唔到

覺得其他手足都可以照樣準備開花
等班狗調唔切警力

依個活動只係side track

今次呢個行動就係一個考驗
究竟狗有冇辦法及時準備

推每個人都兩套彩虹戰衣，有咩事啲狗睇cctv都對死佢，一樣做到blackbloc效果

推。。。。

集合個idea唔錯 其他集會可以一試

其實如果唔係裝修或者其他大行動 black block效用就降低

畫面論來講其實彩虹戰衣都好好睇 特別係放工 恤衫巴

又係頭一版空白ac開加推

留名push

點空白ac 我見佢前幾日已經有出po

信念不死 刀槍不入！
光復香港 時代革命！
11.5 全民V煞！

Group

Channel

收啦，人地個精神就係用最激烈嘅手段打倒極權，炸唔到你會唔會做你能力所及最激烈嘅反抗呀，行完virtual signal完就做，就咪撚用v煞個阿啦，笑柒死人咩

宣佈支持警察嚴正執法

Remember Remember fifth of November

天氣開始涼，唔換衫都可以著多件係面。記得裡面嗰件係無字/標記。

想參加

可以一試
推

行動: 11.5 全民V煞

推上熱門

同一樣嘢玩左四個幾月 係時候試吓新野

Group

Channel

好

OK WO

推啦好嗎...

112

買定一百幾十個去派

push
push
push

推 一直留意

甴近平

push

Push push

推上去

推 唔好沉啊！

pp

入黎推爆佢

Why not black bloc?

721 811 831 101

佢

行動po 推

行動po 我要上熱門

會唔會開埋tg gp？

推推推推

BlackBloc 唔係dress code 係戰術。個個唔同衫，比人捉到死得人多啦on9
樓主諗出咁復雜既玩法好明顯冇撚出過，最少一定唔係戰鬥人員
仲要叫人唔好black bloc，都唔知係咪狗黎

可以一試

彩虹戰隊+黑外套
Action時著外套

其實班狗有狗車點都會好快到
所以點都要小心
同埋班狗最近成日包抄，所以一定要有哨兵不斷睇水

Remember November the 5th

推推推

幾新鮮

撐你

1/10

帶外套有無得諗

加上個活動唔係玩勇武喎

推！！！ 同埋可以搵人讀V喺電視個段野 再改小小

續推

再推

直奔熱門推

邊到可以買

其實我覺得如果宣傳上做足既話。只需要約時間就得。以我地既人數。隨時7點30分即刻可以全港各區開花。

上amazon ebay. 有靚好多官方出品mask賣，Search V FOR VENDETTA book and mask 30usd左右 我都買左個寄緊黎，連電影中用既道具面具都有賣 $2000幾蚊 美金

我哋會搵哨兵企係幾個主要點

新模式幾好 run得好第時可以突破現有行動模式，現時摸式己被對家應付到 我哋必須進化

推啊！

甴近平都推

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

Pish

唔好企太迫，之前見過就係太迫，最前撤唔到

Good

和理非試咗先

邊度可以買到 V 煞面具？

推1/100

如果有裝修就要cover

自己入群組文

大力推

push！

有創意

pppppush

1105 We will not forget.

驚

推曱近平

我估班人去完11月2 唔去11月5

咁幫手宣傳啦

曱甴王 甴近平 甴大大

推返上去！

幫推

幫推x10

幫推x9

幫推x8

幫推x7

幫推x6

幫推x5

幫推x4

幫推x3

幫推x2

幫推x1

帶多件黑風褸啦各位

唔好真係致敬V煞

信唔信好快又比啲膠post洗到沉

西裝巴

up

近

平

推呀

創意抗爭

果日裝修

好正

我又玩

唔會啦

推 幾有創意呀！！
但black bloc 會唔會好d?
始終你除面具都要換埋衫

好撚正

你行動先換black bloc

有無熟紙藝既巴絲 可以整個紙摺V煞面具既紙搞？

唔駛太detail，簡單摺幾下加條像筋就整到既程度
方便兄弟download落黎自行量產，完事可以一除落黎渣埋一舊dum左佢，俾狗查袋都完全無痛腳

又唔駛睇入貨限制行動人數/次數

beneath this mask there is more than flesh, beneath this mask there is an idea mr. creedy and ideas are bulletproof.

甴近平

推返上熱門！

你帶件黑外套囉 方便快捷

上左日程表喇
推啊

所以我咪話做乜要black bloc

反抗

He was you and me. He was all of us.

推定先
112維園

訓前一推

有料
但都係black bloc好block d,一完左先彩虹戰衣

推推

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

自己面具自己印

唔知你講乜9

係時候要試新嘢

831

曱近平

信念不死

ok

支持，希望唔好係伏！

今日有手足派v煞面具

Remember remember the 5th of November

求下大家風嬲加v剎面具

好似幾得意
新和理非活動
試吓無妨

其實呢個有得諗 係怕平日夜晚少咗班和理非cover

P牌仔推唔郁都照推!!!!!

戴口罩！

麻煩英文叻ge人翻譯去英文台 呢樣野外媒有興趣

全世界做彩虹戰隊
淨係著u記 or h&m既衫去
有冇得諗

同意唔使太早公告地點！其實多幾個區就可以。印紙v煞面具就更機動，完咗就丟。下面附上之前其他手足的教學。

【急】10月1自己V煞面具自己帶（有失敗圖）

要先諗定口號
宣言
等大家到時有得講

行動無人推 個個係度放負

People should not be afraid of their governments.
Governments should be afraid of their people.

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

推推 有創意

V煞面具自己印

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

p 牌仔之推#tou

Remember remember

pushhhh

就算blackbloc 都會比人跟 所以有冇blackoc都應該反跟

永生難忘11月5

推，試下新行動方式

係反抗緊急法呀

一定唔好港島please
仲要夜晚

習曱甴

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

Explosive Pushing

可以試試

印出黎 貼落卡紙
再貼咗口罩係後面
就係面具 唔使去買

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

其實u記黑色連帽風褸（遮埋頭髮），一除就可以

大家參考下

理大酒旅和你Grad暨全民口罩日

朝早理大都有活動呀
成日得閒嘅手足可以過嚟影下畢業相先

pish

支持快閃

it seems like fun

11.5 IDEAS ARE BULLETPROOF

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

推，留名

Remember

tui

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

P牌都照推

V for Vendetta
V for Victory

葵廣之前見有得賣

琴日行過深水埗玩具街有

習曱甴 甴近平 曱近平 曱甴平 習近平

Gogo

p

推上熱門呀

帶黑色Jacket？

推！

推!!!!!!!!!

推！！

推唔切

呢個活動有冇咩目的？例如破壞咩重要設施？定係純粹集結引起國際注意？
擔心純粹集結嘅話冇用之餘，又會變咗打陣地戰，最尾又畀警察拉人濫捕

幫推推推推

推爆佢！！！

行動post推

到時見

推返上去

大家一定要去

即係點

Tui

甴曱平

有沒人天招番學帶V殺 各區學生

堆

試一下

11.5全民V煞

去到都唔會black bloc?

習近平 甴近平

721 831 101

721 811 831

深水埗玩具街（福榮街）見過
大概$10左右一個

推呀!!! 準備好面具

要試 咩都試

而家仲有冇得賣？

tui ar

無面具
聽日去買 順便買多啲黎派

行動

已經踏入了11月5

推 等地點

咁就沉咗

幫推1

幫推2

幫推3

幫推4

幫推5

幫推6

幫推7

幫推8

幫推9

推番上去